易小玲話要總統親自去搵佢道歡

有無人覺得佢好煩
咁多年黎咁多victim得佢最多noise 全世界欠左佢咁
人地家屬無左條命都無佢咁多聲出

搵返舊時d報導, 原來大陸落黎既屌

同痕仔差唔多姐

其實新一任總統上台願意向香港道歉都算係咁

我成日覺得做人真係唔好去得咁儘
執返條命算係咁啦 駛唔駛全香港人夾錢年年都比一百個你駛呀

件事當然係有問題
但given that政府都做晒可以做既野
唔知佢仲咁多聲出想博d咩野

講返清楚 係香港政府
個陣仲突然大把人讚曾蔭權政府

人地政府當年做得唔好又點 都過左去
過左咁多年肯比個交代公開道歉 算係咁
依家又要求人地總統當面向你道歉?
幻想下好啦

最應該死既人係佢

佢個時係咪二奶 陪條佬去旅行?

道完歉咪又講：我射你幾槍然後再向你道歉得唔得

就係 永遠都係得寸進尺

以香港既power黎講根本可以做既野都做晒

係，佢同嗰個姓陳嘅去偷跳

人地細佬死左都話接受道歉 強調當年賓賓國政府做錯左 但接受道歡
幾大方得體 不亢不卑
呢個女人就

畀人射爆下巴嗰個又唔係你地 你地緊係咁撚風涼啦

佢係受害人 無權選擇原唔原諒人地？

呢條冚家剷易小玲集支那狗,二奶,吸毒,保險狗,耶閪於一身
絕對係極品中既極品
最神奇竟然仲可以學人出書
真係千奇百趣十個趣

無咁講過
但你自己睇下呢8年黎佢要求左d咩野(唔止講呢件事要求人地親自搵佢道歉), 講過d咩野

補充資料

道歡

而家先見到 自

佢都on9